---
title: "E chi se ne frega"
date: 2007-01-13
draft: false
tags: ["ping"]
---

Lo so, ma non ci avevo mai fatto caso. A seguito della mia nuova strategia di backup, ho appurato che la mia home contiene poco più di 82 mila file, per quasi 21 giga di spazio.